唱聖詩係咪可以一齊唱

政府宣布延長「限聚令」14日至6月4日，宗教聚會可獲豁免，但必須遵守部分規定，包括不准飲食，人數要亦要設上限，即處所可容納人數的一半或以下。部分行業的限制規例則延長7日，至5月28日。

Sing hallelujah to the lord